共狗點解唔屌長榮同中華航空冇改台灣做中國台灣？

美帝日本就追住屌 全世界都跪低
但唯獨台灣自己嗰兩間航空公司就冇改 用番台灣
但共狗竟然冇屌？
淆底呀中共？

支那好似啲五毛spin開話題噉
block咗佢吧啦